\chapter{DISKUSI}
Beberapa poin diskusi yang disarankan sebagai berikut :
\begin{enumerate}
\item Sistem informasi ini hanya dibangun berbasis website, sehingga di harapkan ke depannya dapat dikembangkan menjadi berbasis mobile.
\item Penggunaan metode \textit{Analytical Hierarchy Process} (AHP) dan \textit{Profile Matching} ini masih banyak kekurangan sehingga di harapkan penulis selanjutnya dapat menjabarkan secara jelas mengenai metode \textit{Profile Matching}. 
\end{enumerate}